上熱門睇幾個post就明白連登有幾多on9仔

啲人講嘢無point
唔夠人講就話人未識打字
都算
連對答都唔撚對題先死
有啲就先入為主 總之邊個槍頭對住佢就反反反
唉講咁多都無用
有智慧嘅人睇幾個post就明我點解話連登咁多on9仔
有時都懶得同你地解釋咁多

中學生多係咁架啦

樓主最清高